一定一定要堅持到最後！！

1. 永久撤回修例，容許一次性香港法院審議國外命案
2. 收回6.12暴動定性
3. 撤銷起訴及停止搜捕示威者
4. 追究及起訴使用暴力的黑警
5. 公布參與震壓決定人士清單